# Portfolio Site

Это изменения, который Вы должны "подхватить"
author: Daria
* *
 ...
 Создать виртуальное окружение (на маке python3): python -m venv venv

Войти в виртуальное окружение .\venv\Source\avtivate

Установить Django python -m pip install django

Создать новый проект Django: django-admin startproject project-name .

Запустить проект python manage.py runserver

